好多人都好期待股災，但有冇諗過就算股災來臨，都唔會入肉？

上年3月因為疫情導致環球股市大跌，連帶虛擬貨幣都大跌

但大跌一波之後，散户開始入場，如果喺低位掃貨，賺嘅已經有數倍，就算遲入場，都有1倍進帳

以前股災會蝕入肉，係因為無風險管理，個個孖展一開五一開十咁炒。但而家，真係有幾多人會孖爆？就算孖展都最多係一開一點五，一開二咁炒

計返賺嗰筆，就算而家個股市跌五成，都真係未入肉，最多攞晒你成個profit再加輸少少，大家可以自己計一計如果跌五成，你個倉會變成點

調返轉，真係賺到嗰班人其實仲更加想股災，因為仲可以執平貨

所以喺呢一刻呢一個狀態，根本無潛質去股災，就算股災都無人會輸身家

我成日都信，上帝要你滅亡，必先令你瘋狂，DOW, HSI炒到上40000點，當Bitcoin上到10萬蚊一粒，到時先再講股災啦

唔怕急跌，只怕陰跌

個個連登仔都孖爆架wo

咁多年歷史重複又重複 今次係咪會唔一樣？

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在30000多點高位,升了7000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復興
另外年初五港股開市但中國內地仍未開市,港股欠缺北水支持現在的高位股價
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

你信歷史會重複既話 咁你睇下次次大跌完隔幾耐又ath番

回調等佢慢慢落返去28000, 跌得無咁快,咪無咁大影響

根據經驗，個個都話冧
=唔會冧

樓價係咁
美國選舉係咁
社會運動都係咁

經過上年就知到股市只會回調唔會大跌，而家呢個環境你個市一跌幾千點個政府重緊張過你即刻托番上去啦，加上美國係咁印錢啲熱錢唔流入股市唔通放係床下底咩

跌吧 跌吧 跌吧 跌吧 跌吧 跌吧 跌吧

This time is different

GME 既SS都係咁
好多人想佢出現,但最終都無

跌咪溝 驚閪

除非勁過1929

呢個真 大把人賺緊幾倍甚至十倍以上

真係跌一半都仲賺好多 除非今次股災跌9成啦

陰跌就係熊市，熊市買相反都有得賺，呢啲唔叫災

跌9成都要個人戇鳩由頭SH到尾先有可能,
嬴得到幾倍/十倍以上既人唔會咁戇鳩啦

有錢你唔把握機會去搵
淨係想個個投資者輸身家
然後洗牌打回原型繼續做窮撚

你咁嘅心態點可能發到達
你都係做廢老買2800算啦